柴灣朱醫生就退休 哭𠹌咗

恭喜退休！朱醫生 祝您退休後一切順利，幸福健康

多謝你

祝佢退休生活愉快